屌...遲下去飲，但係Ex都去...

Ex係大學同學
同佢拍咗有6年拖,其實一早都已經認定咗佢就係啱個個
當面對7年之癢,人人叫我真係要小心
就真係撞正有第三者介入(個個仲要係我師妹嚟!),結果同佢都係捱唔過7年,最後係不和平情況下分手…
你問我嘅,都算重傷…話晒都咁多年感情
所以自從分手之後,大家都真係冇聯絡

咁有得避嘅場合都會避啦
但嚟緊有個老死舊同學結婚,叫我一定要去佢餐飲,
一諗起我個所謂前男友同個師妹都會出席,就覺得好頭痛好想甩底...
一嚟我仲未原諒到佢,二嚟我都唔想比佢見到我個殘樣
(呢幾年我不斷用工作黎麻醉自己,捱到個樣又老又殘...)

應該點做

唔好去

病左

去 禮貌小小 大方小小。
比人感覺已經唔同左
叫你去仲更加係要面對最真實嘅自己 唔洗逃避
係成長嘅機會

Beauty Exchange

揾個男仔扮男朋友，條仔要好過你ex，話比你ex聽冇左佢我都可以活得好

唔去
你未準備好
仲逃避緊

日頭簽紙時去同新人打招呼算

rubbish

A0狗扮有ex

上去放低人情咪走

去啦
仲可以打返場友誼波

唔好去啦

約個老死食餐飯

仲有冇打友誼波

去研究下

打扮得靚靚咁去
去到扮唔識佢

有咁靚扮咁靚，要比佢知你活得比佢好，輸人唔好輸陣

你不去你朋友會不開心
為了一隻賤狗男破壞友情不值得
最好假裝你已經沒事了 什麼都不記得
或者帶一個男神去

要俾條友仔知道飛左你係佢損失，見到佢揼春個樣你就已經成長了

去！
一個人去
唔好化妝，比個殘様你ex睇

如果你真係巨乳既咪著超低胸囉
等佢有得望冇得揸

參考早幾集愛回家

6年呀 乳牛都揸夠啦
揸粒的既手感都仲係到

笑死